覺唔覺得「拜金」只係班窮毒撚用嚟道德綁架我地女性

喺另一個討論區(人流好少下) ,睇到有人討論郭嘉文：

A 生 : 短裙look陪老細 [附郭嘉文同小超人合照]
B 生 : 我實信佢係真心鐘意李澤階
C 生 : 咁好坦白講, 對於一個20幾歲嘅囡囡來講, 如果個一個形象正面嘅成功男士,得閒送下包包,帶你出入下高檔會所, 如果加埋管接管送 ,行為上又錫到你燶嘅話,你係囡囡都好難唔"真心鐘意"佢.....

講真, 窮人刻意用"拜金"嘅方式攻擊同有錢人拍拖嘅女性,某程度上就係因為, 就算比"真心"你都係輸硬.....始終, 你如果係7-11LISM嘅話,有鬼時間/空間/金錢你去管接管送,呵護備至咩。

連登仔自己都拜金
女人拜金=雞

你會揀月薪2萬嘅公屋妹 定係 6萬蚊嘅中產

是

請問有冇簡潔嘅字眼表達呢種心理/行為
唔係挑機，但我想知唔講「拜金」應該點講，「嚮往好生活」？

有尊嚴地生活

根本有錢佬唔介意自己女人鐘意錢
從來都係得d窮撚介意 女人亦唔在乎d窮撚點講

窮撚介意係因為驚自己唔夠錢養 或者養到破產

養條撚食餐飯都要aa 因為你都有份食

可能窮撚同女人食飯AA比自己個份都食窮
如果食fine dining人均埋單兩千 窮撚又係食唔起
結論：窮撚講咁多都係想搵富婆包 做鴨 冇尊嚴

有人肯出錢要班毒撚扑野佢哋仆到去tim啦

講緊有錢佬除咗有錢過d窮撚 學識見識又多d
真愛？有錢佬就一定唔愛d女人？
窮撚就無仆街 肯定唔會偷食咩
買橙有得選擇點解要簡個爛橙先
有得簡靚女性格好 做咩要簡個豬閪性格好？

女人睇錢：拜金 雞
女人睇樣：膚淺 以貌取人

連登仔：一定揀月入6萬私樓妹/邊個樣靚大波揀邊個

各取所需
女人有樣有身材 搵個有錢佬好合理
但比人話拜金 係因為好多都騎牛搵馬

係窮酸撚嘅開脫
窮撚fuck boy 最可悲

男人唔騎牛搵馬既 係無錢搵咋

佢地直情冇本錢

有本錢果d 男人唔偷食仲難
本錢唔一定係錢 可以係樣 可以係把口
根本人就係低賤 男女都一樣
不用看得自己既姓別那麼高

咁打個和啦
男女都一鳩踎

成班拜金賤種喺度圍爐 好肉酸

你會揀月薪2萬嘅公屋妹 定係 6萬蚊嘅中產

真 好肉酸

好大陣窮撚賤種酸縮味

你窮就認左啦
窮又要威又要攞光環

55

係
毒撚成日怨天怨地 話自己係好仔點解冇女仔識欣賞
心諗你照鏡望下自己個樣 望下自己銀行有幾多錢 點算下自己有冇岀彩嘅地方 再話自己係「好仔」啦 你地只係冇本錢壞 壞唔起咋
女都一樣